我地唔可以輸，要打好文宣要改變策略，求入尼睇睇

我地今次輸就永遠都輸
但中共港共已經開始反攻
我地都要調整策略

當日我地令政府暫緩
唔止因為我地遊行集會
仲因為我地肯擺脫同温層
向廢老廢中埋手
係因為我地有無限創意
做左一件又一件令政府措手不及嘅事

同我地冇淨係勇武
我地有和理非勇武合作
個公式係：
和理非>期限>勇武
但而家已經係勇武勇武勇武
明明和理非嘅活動
最後都變勇武
我知大家好嬲
但唔好比仇恨怒火影響
要冷靜
記住，和理非代表嘅民意係勇武最大嘅支持

仲有
係時侯停勇武一兩星期
比勇武休息
同冷靜落尼調整策略
大家唔好急
尼場係一場漫長嘅抗爭
急只會令我地出錯

我地係時間跳出同温層
再次向建制支持者向廢中廢老埋手
向全世界做國際文宣

大家要記住
我地輸
就無得翻身

之前開過啲文宣post

仲有
我地要煲大
官警黑勾結
令人諗起黑社會
就聯想到警察政府建制

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1